1542 尖沙咀有速龍車過緊海傍

狗車沿中間道過去，手足唔好碼頭走

更正
係1742

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告